軍政府傀儡：示威者暴力襲擊警員破壞法治，予以強烈譴責，形容示威者是暴徒

【最新】林鄭月娥：示威者暴力襲擊警員破壞法治，予以強烈譴責，形容示威者是暴徒

哦

✔️✔️